[多圖] 蔡少芬一家四口 超市買餸團年

藝人蔡少芬（Ada）與張晉婚後育有兩女張楚兒及張信兒，一家四口幸福滿瀉。不時在內地工作的張晉近日趕返港與妻女團年，趁年卅晚Ada還特地往元朗超市，購買大堆餸菜親自下廚餵飽老公及囡囡。

下午約3時，Ada一家現身超市時即引來途人上前要求合照，友善的Ada來者不拒，身旁的張晉則站在一旁等待，未幾見他步往商場外吞雲吐霧。而Ada就與兩女兒推着購物車在超市四處穿梭，期間以姊妹裝上陣、穿上同款褸的楚兒及信兒，不時紮紮跳甚為活潑，又與媽咪齊齊揀士多啤梨，逛了約半小時Ada已滿載而歸，一家拉隊往取車返歸溫馨團年。

好掛住Ada

有咩好睇，有時禮拜日嚟兒童合唱團都會見到佢

我真係恭喜你呀